<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SixJars</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="add_widget">Добавить виджет</string>
    <string name="appwidget_text" translatable="false"></string>
    <string name="configure">Настроить</string>
    <string name="db_jar_id_EDU"></string>
    <string name="db_jar_info_EDU">Из этого кувшина деньги тратятся на образование,  как напрямую (оплата обучения, репетиторов), так и на покупку книг, фильмов,         посещение тренингов и т.п.</string>
    <string name="db_jar_info_FFA">Данный кувшин – залог Вашего финансового благополучия.         Деньги из этого кувшина не тратятся ни при каких условиях, а используются для инвестиций         и получения пассивного дохода</string>
    <string name="db_jar_info_GIVE">Деньги из этого кувшина можно использовать на цели          благотворительности либо на подарки друзьям, близким, соседям.          Дарите любовь, внимание и подарки, это так согревает душу. Чем проще Вы          расстаетесь с деньгами (не транжирите, нет, а отдаете, дарите),          тем быстрее они к Вам вернутся.</string>
    <string name="db_jar_info_LTSS">На этом счету аккумулируются деньги,         которые могут быть использованы и как «подушка безопасности» (резервный фонд),         и как накопления на крупные покупки (отпуск, машина, телевизор, лечение зубов и т.п.).         Наличие денег на данном счету позволит Вам с честью выдержать финансовые испытания,         избежать кабальных долгов, чувствовать себя уверенно.</string>
    <string name="db_jar_name_EDU">Образование</string>
    <string name="db_jar_name_FFA">Финансовая независимость</string>
    <string name="db_jar_name_GIVE">Подарки</string>
    <string name="db_jar_name_LTSS">Сбережения</string>
    <string name="db_jar_info_NEC">В этом кувшине лежат деньги на текущие расходы: питание,    ьные платежи, одежда, аренда, транспорт, медицина и т.п.</string>
    <string name="db_jar_info_PLAY">Нельзя все время посвящать экономии и работе,         нужно уметь отдыхать и развлекаться. На деньги из этого кувшина можно сходить         в японский ресторан, на боулинг или в картинг-клуб. Доставьте себе и близким удовольствие         без чувства вины за излишне потраченные деньги.</string>
    <string name="db_jar_name_NEC">Текущие расходы</string>
    <string name="db_jar_name_PLAY">Развлечения</string>
</resources>